莊 思 敏 剝 畀 你 睇！

公認是「美容達人」的藝人莊思敏，不時分享扮靚心得，更在社交網上載短片示範「顯瘦褲」！
見她剝去T恤剩下透黑Bra的超薄背心，露出纖腰及幼腿，期間不經意烏低身晒事業線，不少網民大讚她身材出眾之餘又有線條美，相當羨慕！

嘩 屌

老雞

著返先啦喂，天氣涼呀

假㗎啲奶

咁嘅樣 就唔好出黎啦

講還講 唔好貼相

撞鬼呀

剝哂都唔起頭啦

屌你老母留名

假架d奶

一諗起佢把煩膠聲就想死

無人想睇呀 dklm

何方妖孽

樣又衰格又臭

人造人

搞到我都打冷震呀屌你

不了